#+TITLE: Git Cheatsheet
#+AUTHOR: Krishna

Git Commands Dissecions with Magit<Emacs Git plugin> Shortcuts

* Create:
clone existing repo
#+BEGIN_SRC shell
git clone ssh://user@domain.com/repo.git
#+END_SRC

create repo from scratch
#+BEGIN_SRC shell
git init
#+END_SRC

* A => Cherry-picking
* b => Branching
* B => Bisecting
* c => Committing
* d => Diffing           
* D => Change diffs
* e => Ediff dwimming    
* E => Ediffing
* f => Fetching          
* F => Pulling           
* l => Logging           
* L => Change logs
* m => Merging           
* M => Remoting          
* o => Submodules        
* O => Subtrees
* P => Pushing           
* r => Rebasing          
* t => Tagging           
* T => Notes
* V => Reverting         
* w => Apply patches     
* W => Format patches    
* X => Resetting
* y => Show Refs         
* z => Stashing          
* ! => Running           
* % => Worktree


